{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045007",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76502&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주835스테이풀빌라"
    },
    "text": "美しい自然の中で私たちだけでプライベートに楽しめるプールビラ一軒家ペンションです。 昼は835ステイならではの居心地の良い空間でゆったりとしたユニークな時間を過ごすことができ、夜は夕焼けがいっぱいの安らかでヒーリングいっぱいの時間を過ごすことができます。 客室個別プールがあり、一軒家で構成された客室でプライベートに楽しむことができます。 また、個別バーベキュー場が設けられていて、楽しいバーベキュー時間を過ごすことができます。 客室内にはビームプロジェクターがあり、居心地の良い夜を過ごすことができます。 入室は5時から可能で、退室は12時以降です。 駐車可能で、予約の特典を受けることができます。 客室内のIPTVとWiFiを通じてインターネットを迅速かつ便利に利用できます。 ペンションには屋外テラスと空気清浄機があり、プールも備えています。 また、現在割引イベントでお湯の追加費用を割引中です。 周辺の観光地としては仏国寺、慶州校村村、大陵苑、瞻星台、東宮と月池、慶州ファンリダンキルなどがあります。 ペンション内に駐車スペースが設けられています。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は不可です。 また、客室内では火災危険物質である火薬や爆竹などの使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "美しい自然の中でプライベートに楽しめるプールビラ一軒家ペンションです。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能で、予約の特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室内には何がありますか？",
            "answer": "客室個別プールとビームプロジェクターがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには屋外テラス、空気清浄機、およびプールがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "仏国寺、慶州校村村、大陵苑、瞻星台、東宮と月池、慶州ファンリダンキルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車スペースが設けられています。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で禁止されていることは何ですか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 357
    }
}